香港爐石電競選手因在接受賽後訪問時高呼光復香港 時代革命 而被取消參賽資格以及獎金

上週末《爐石戰記》亞太區大師職業賽賽事期間，大師職業賽選手Blitzchung和兩位主播賽評於進行選手賽後訪問時出現違反賽事規章情形，導致團隊移除該賽事重播影片。

經電競團隊進一步審視，此行為已違反2019《爐石戰記》大師職業賽官方賽事規章 (2019 HEARTHSTONE® GRANDMASTERS OFFICIAL COMPETITION RULES v1.4) 第6.1 (o) 條，且為屬個人之行為，並不代表暴雪娛樂或《爐石戰記》電競團隊立場。詳細6.1 (o) 條內容如以下：

2019《爐石戰記》大師職業賽官方賽事規章第1.4版 第12頁，第6.1 (o) 條

依暴雪裁定，任何涉入破壞自己聲譽、冒犯部分或社會群體、或造成任何傷害暴雪形象之行為，將導致自己從大師職業賽除名且其於賽季中所獲之獎金將全數歸零，以及其他於本選手手冊或Blizzard網站使用條款所列舉之賠償。

大師職業賽是《爐石戰記》電競賽事的最高殿堂，我們慎重且嚴正地審視所有賽事違規事宜。經調查後，我們將做出相對應裁決，以避免類似情形於日後再次發生：

Blitzchung 將即刻起自大師職業賽除名，並取消其於第二賽季所獲之獎金。此外，自2019年10月5日至2020年10月5日止，此12個月期間內，Blitzchung將不具參與《爐石戰記》相關電競賽事之資格。即刻起，我們也將中止與兩位賽評的合作。

我們想針對包含職業選手與主播賽評在內之《爐石戰記》電競社群成員，再次強調賽事規章與選手準則的重要性。我們尊重且理解每個人有表達個人想法與意見的權利，但所有經挑選後得以參與《爐石戰記》電競賽事的選手或賽事人員都必須遵守官方賽事規章。

Ptt上面好多台灣人都唔滿意暴雪奶共嘅行為 並揚言要抵制暴雪 希望香港人都可以跟從 同埋睇下可以點幫到聰哥

推 仆街暴雪

10月8日：提款日
各大銀行總行撳錢

10月9日：文宣日
齊齊修補連儂牆

10月10日：消費日
全民幫襯黃色店鋪，18區排長龍

推

開多啲twitch，我地入去睇廣告

暴雪奶共能力真係無人能出其右

屌

垃圾公司

以後邊個喺街玩爐石比我見到，我見一個屌一個

屌奶共
［圍觀師第一次出動］今晚去黨鐵站 （文宣好機會）

有Twitter嘅ching一齊上去屌尻暴雪

聰哥

抵制暴雪

要文宣去reddit, NBA反應咁大, 暴雪依下都唔會細

主要大師 全撚部棄驚啦

冇人打 搞比賽有閪人睇

同意

暴雪係咪比騰信收購左?

已del game

無 LOL先係 暴雪仲係美國

Twitter
又送材料煲大

垃圾暴雪
呢幾年回哂塘 冇人玩
就癡埋強國到搞埋D咩D3手機版

今次connect埋台灣人 因為連賽評都DQ埋 台灣人好不滿

暴風黎緊隻Diablo手機版準備Cap 支那水
依家緊係奶定袋底先

Blizzard 發行商 係 Activision, 呼籲大家同時罷買 Call of Duty Modern Warfare

要連埋NBA一齊講 證明美國引以為傲嘅自由已經被強國侵蝕

屌你老母暴雪

Activism blizzard 好似中資入左股

You gotta lower your ideals of freedom if you want to suck on the warm teat of China.

拖埋賽評落去，on9暴雪

暴雪而家同騰信FRD過打BAND, 成日係度開發乜撚野手遊, 神早投左共

共雪

聰哥真男人
一齊煲大佢
支那打壓言論已經去到NBA同電競

屌呀!!!

佢就係因為回哂塘先要奶共姐，佢計過剩做中国都夠食，咁就要佢真係得噃中国市場先得

暴雪準備收皮

暴雪奶共奶到7彩啦
依家遊戲界係得返value仲係清泉

Retweet

麻煩你畀個twitter link 我轉發

爐石死宗表示可以唔玩了
越做越廢

Tweet fighter

推到暴雪仆街

見到台灣人係咁幫我地

其實真係好感動

好多謝佢地....

動視暴雪係奶共公司黎

垃圾公司執柒左佢啦

垃圾共雪 支持聰哥推到共雪仆街

美國公司，直接sue佢啦，想賴皮唔俾獎金

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

奶共 食屎喇

網易合作伙伴?

Amaz?佢會唔會出聲

暴雪奶共 奶到雪雪聲

叫佢轉直播， 我大手課金支持

屌你老母暴雪推

屌佢老母垃圾暴雪，支持聰哥

上 twitch unsub 任何main 暴雪 game 嘅主播，並講明原因

暴雪有咩贊助商？恥與為伍

垃圾

屌 del game

人地美國人黎，出乜聲

Is that an out-of-season April fool joke

仆街 平時爐石出親新卡我都必課，而家得啦
大家識做啦

屌
奶共棄啦

美籍香港人？

必須收集大量證據 警犬放火 警犬打爛店舖 警犬10月4號在街上唔見人 絕對懷疑去咗打爛港鐵 大量設施
要政府交出10月4號的 港鐵cctv
10月4號 點解一個都拉唔到
10月5,6號就係咁拉
10月4號 打爆曬後，林鄭一早準備好出嚟演講怪責示威者， 跟7月1號的打爆立法會陰謀一模一樣
話畀外國傳媒資知，學生打爛地鐵只想市民免費乘坐， 從來沒有宣傳過破壞港鐵列車， 令廣大市民造成不便， 港鐵係運載示威者離開的主要工具，不可能畀示威者破壞至不能運作

示威者冇理由可以喺觀塘站放火
八點幾已經關咗閘 😡
夜晚十點半 消防到場撲火😳

開多條戰線
岩岩NBA打到火紅火綠

嗰兩個主播都好慘

佢老味之前有個台灣定大陸狗既擺明偷睇對方手牌結果一樣冇停賽

已經同shy講左件事

大家覺得一齊寫信去話比其他選手知，一齊抵制垃圾暴雪有冇得諗?

重複post 只推一個

翻譯做英文傳番去美國玻璃渣死撚硬

Push

奶共狗

暴雪爐石隻game 奶左共好多獲，首先台灣旗唔出得，之後為左中國改卡面圖，由條女變左隻狗，跟住就有今次DQ 事件

屌啱啱先入坑
即del

Ptt 有人發起係store 俾一星爐石 得閒支持下

食屎啦垃圾

罷玩

慘 ，，

屌你老母,返去燒撚曬共雪啲週邊

Nba外另一條戰線

push

垃圾暴雪,以後不買,反正d3已經完全比唔上Grim Dawn,即使出D4都不會買

好多台灣人都唔滿意暴雪奶共嘅行為 並揚言要抵制暴雪 希望香港人都可以跟從 同埋睇下可以點幫到聰哥

共視暴雪

你還有immortal牙
btw POE世界第一

配合埋 south park , 講連 entertainment 都比支那控制住

即del爐石屌你老母BZ

手遊100%=垃圾

嘩屌 禁賽 連賽評都出事

暴雪不嬲奶共
仲玩佢d game

垃圾暴雪奶共黎講暴雪真係最勁

一定要屌到佢地無面自容

垃圾暴雪

抵制暴雪 抵制動視 連新出果隻COD都唔撚好買呀

Reddit已有post

同意
我成手傳說都敢棄
屌你垃圾game

Tommy

屌你老母共雪

個傳說對決都DEL埋佢啦

各位棄爐石坑嘅巴打千祈唔好入shadowverse 坑，隻驚已經比網易買咗，曾經想將本身屬國際服嘅香港地區強制ban ip逼你玩大陸服，雖然最後冇咗件事，但難保之後唔會再黎

證明左好多公司都奶共(錢行先好正常)
到底貿易戰會點打落去

抵制！！！

屌你老母, 由封測玩到依家都無棄過, 依家即del game

暴雪食屎啦！

推爆佢

已del

Dllm

為左真理放棄獎金同將來參加資格真漢子

Blizzard: We too love money more than freedom and democracy.

Twitter 已經有esports新聞講緊

暴雪
下一個nba

大家都知道西方人好重視言論自由
所以,大家麻煩煲大火箭隊莫雷發表既言論
既然依家中國共產黨企到咁硬, 咁我地就煲大佢!
將中國共產黨變成對人地既國家安全威脅!
等全世界人都覺醒
將中國共產黨視為對西方文明既威脅!!!!

聯合抗共

United We Stand, Divided We Fall!!!!!

食撚屎啦暴雪
即del

呢d就係trump trump點解要打貿易戰既原因其中之一
一早知道連點做生意都控制埋

遊戲公司先係咁
因為支那遊戲市場佔全球遊戲市場比重極高
手機果Part更加

抵死啦咁多口

係暴雪GAME

Del game

暴雪奶共狗

分分鐘又多個核彈

屌唔撚玩overwatch了

DEL埋OW啊DLLM

再玩爐石死全家

connect 埋電莖界

快D執啦 game deleted

以後唔會再玩爐石

［國際戰線］我係電莖手 屌鳩你食屎狗暴雪

Nba之後到暴雪

爐石愈嚟愈垃圾 之前齊卡 今年只係課咗個單人副本 垃圾驚

屌 獎金都無埋

push
連兩個冇出聲既賽評都要被炒(不再合作?)
又多一條台灣戰線

辣殺驚

［第八期牆紙］抗爭之餘，還請好好活著

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

Twitter

Value

本身仲覺得偷米個樣幾mk
而家先知佢都明白事理

屌 垃圾IPHONE 手快打錯姐
Valve得未

叫大J 呼籲罷玩

台灣晨早connect左

［抗爭方程式］出個最後通牒俾黨鐵

屌又要跪

唔好以為遊戲唔關事， 中共生活全方位入侵

唔好搞人啦，人地一早歸咗邊

可以點幫佢
會唔會搞到佢無飯開....

垃圾GAME

我地需要文宣屌Blizzard！

香港人，唯一同全世界connect先可以贏！如果你自己被人嚇，唔出聲，你就一世無得救！

爐石戰記官方學NBA跪，呢個係香港自己問題，定係全世界問題？

香港人，打機都要顧玻璃，都要維護堅決維護國家尊嚴？

《爐石戰記》聰哥「光復香港」裁決出爐，獎金歸零加禁賽，賽評也被終止合作暴雪選邊了

上海暴雪則於中國《爐石戰記》官方微博則大讚本次判決，表示：「我們也將一如既往地堅決維護國家尊嚴。」中國網友則大讚暴雪，甚至有人說「比 NBA 還有效率。」

《爐石戰記》亞太區大師職業賽賽事裁決

邊個歸支，邊撚個都要死
咁撚鍾意奶共呀啦

文宣要人、不分化、不被捕、兄弟爬山
連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post
最新技倆：煽動最激進/冇底線暴力行為
另一邊就叫唔好做嘢，乜乜77
然後推大量呢類post上熱門吸引眼球
另外，五毛已經識得整文宣，文宣互毆
總之頭腦要清醒，好易中伏（中過伏

對家策略：盡捉前線、人民互鬥、暴力畫面反擊國際戰線、推遲區議會/改區議會規則、民意逆轉......
中長線示威者未來走向：漸漸向地下發展、潛滋暗長

唔想再見到前線比人拉啦，減少不被捕，同時諗下缺少前線應該點樣抗爭？
BW唔太建議日日裝修，人地大把錢，象徵性裝修下就夠，比d空間文宣做野啦，好L辛苦！不過做都唔割！

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉、香港民主及人權法案、和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、良知、美國制裁、親北京賣港賊、大話精、傀儡、暴政殘害人民、公平公正選舉、為港人服務
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：文宣！各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、民主/黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.08

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.緊急法：獨裁特首
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

same
呢季都玩到灰

加拿大人黎

仆街暴雪 香港人唔好再玩

就嚟出新call of duty 先講啲咁嘅嘢，可以罷買。你仲要係唯一平台先買到，睇下佢仲有無人買

scamaz

暴雪屌你老母

梁家輝支那電影票房唔係扑直咩?

pish

暴雪本身連青天白日滿地紅都唔敢掛，
夾埋呢單直入人權案制裁名單有無得諗

本來想買魔獸remake 省返 順便del哂所有野

垃圾驚

推到暴雪跪低

Repect

支那真係世界毒瘤

一時手快打錯字啫

痴撚線

推 有冇twitter post template

佢仲有玩HS?

Amaz quit 左hs好耐好似係

唔撚再玩暴雪啲閪game
反正都越嚟越少人玩

我無乜點跟了 以前玩龍牧咪會睇下 棄左好耐

屌你老尾乜撚野公司來

一收到風轉支那ser既棄咗

Gwent

仆街暴雪淨係識奶共

正常
之前為咗奶共賺錢同大陸出D3手機版 俾人鬧到傻整臭自己個名

一時時會玩下HS

歡迎rt

奶共

提一提其他人啫，唔係個個跟到咁貼，可能見幾似爐石d畫又幾靚就入坑，結果就誤送錢比支那

有冇人集資俾返啲獎金佢

我地有冇嘢做到可以撐到嗰位選手？
自己友一撚定要撐

利申 冇玩隻game

Chinazi呀

有冇野幫。。。。

大家都知道西方人好重視言論自由
所以,大家麻煩煲大火箭隊莫雷發表既言論
既然依家中國共產黨企到咁硬, 咁我地就煲大佢!
將中國共產黨變成對人地既國家安全威脅!
等全世界人都覺醒
將中國共產黨視為對西方文明既威脅!!!!

聯合抗共, 將全世界人民聯合起來, 反抗暴政!

United We Stand, Divided We Fall!!!!!

仲有電競選手果單! 將呢兩件事變成西方憲政危機同國家安全威脅!

傳開去, 感謝手足!

del game

因表達政見而褫奪憑實力贏取的名銜,香港電競選手係咪要做啲野，聯同國際選手對呢間公司表達不滿

Blizzard咁做仆街過NBA 全面抵制垃圾

dllm

已幫推

[國際戰線]又一NBA球星表態支持Morey stand with hk

暴雪垃撚圾

抵暴雪呢間垃圾廠股價大跌、身敗名裂
Is this an off-season April Fool’s joke?

一早冇玩旗下遊戲

仲話奧運應該計埋電競 咁一定無你暴雪份 體育就係關政治事

垃圾公司出埋啲垃圾驚 依加仲要奶共奶到出哂面

聰哥職業選手其實歸零禁賽好慘
有咩幫到佢

Google Play直接一星
台灣反應好大

秒del

琴日先睇完佢比賽highlights 個秘密juke逆轉

百年一遇 啲三毛仲話應該抖

咁撚多嘢都奶共嘅 仆街公司

仲有好多人玩wow

C

F

G

.

Blizzard

let's see how the other hearthstone players , especially those with connections here, shall response

連老易同偷米都一齊ban，真係怕燒唔夠台灣

Lol呢家係大陸野？？？
咁傳說呢？

個隻垃圾，舊年係conference講既時候完全無人俾反應佢

大家快啲去google play/app store俾一星負評

打機都畀人滅聲 做人仲有乜尊嚴

廢物暴雪

睇ptt好似話仲要賠10000usd

記住要抵制埋 activision 兩間一早合併左

痴線 屌

仆街暴雪！！！！！

係取消呢季約獎金 嗰度係10,000usd

點幫到聰哥

嘅獎金

聰哥唔好死頂，如果暴雪要你賠錢開個眾籌，
我哋唔係下下要籌俾大機構，獨立被打壓嘅人更加需要我哋幫，
自己香港自己救！

枉我由中學wow撐到你每個版本都玩
點俾人屌法都入去玩幾個月
宜家真係不了

垃圾game ow又成日奶啲左膠屎眼，垃圾暴雪執咗去啦

導致自己從大師職業賽除名且其於賽季中所獲之獎金將全數歸零，以及其他於本選手手冊或Blizzard網站使用條款所列舉之賠償。

歸零之外唔知仲有咩賠償，
有汗出冇糧出！

嗰頭nba先俾人插 咁快又衝出嚟柒

屌你老母都話根本香港已變大陸 乜撚都政治審查

Disney 娛樂
Blizzard 遊戲
Tiffany 珠寶
NBA 體育

日日新鮮鑊鑊金
聽日又到邊間呢？
拭目以待

不得不讚South Park好有骨氣

玩咗5年爐石...棄game now

傳說直頭係支那野
王者榮耀國際版
Del game 啦ching

一世留係大灣區

奶撚到連自由民進都可以唔撚要
屌你老母美國公司暴雪 擁抱錢多過核心價值
仲算係美國公司咩？
後撚悔課金俾ow同爐石

垃圾暴雪！

棄哂暴雪啲驚 永遠唔再玩
反正而家wow同ow都好撚垃圾

唔止香港啦 全世界都開始係咁

暴雪去含中蟈撚啦 ！罷玩

已del game
利申 由黑石山課到依家
光復香港 時代革命

You need to lower the idea of freedom to suck China warm teat

今次真係要暴雪仆街

唉 好慘

屌你老母

屌你老母早排先開返wow黎玩，可以棄game

唉 暴雪淪落到咁

新增咗幾個職業！大家過來推，人人有工開！
【突破革命樽頸攻略2.0】和理勇加到21個職業，人人有工開！

頂

最新國際戰線: NBA 暴雪
好快就燒落第度
手足快啲上twitter reddit透爐

大6公司

瀨共暴雪，之前賣撚埋自己個Diablo。瀨共瀨到雪雪聲。抗暴用Twitter 推爆呢單野。

即刻subscribe同donate
光復香港 時代革命

S

加1 del撚咗 好撚嬲

話說有朋友響其他game改名做光復香港時代革命都俾系統強行改左佢名

自從diablo 2都冇玩過依間野嘅作品唔講仲以為執柒咗

tui

推到 暴雪仆街

罷買一切暴雪產品
雖然我都無玩過

抵制啦

我們都是Blitzchung

DKLM

七千幾wins金priest
果斷del game
等唔到佢個 1000wins portrait有d可惜
但認真咁講
呢兩年隻game真係好撚廢
繼續玩只係因為習慣而唔係d content

仲有
參賽者答個問題暴雪點解要咁驚
驚大陸人聽到會唔玩？
認真垃圾廠垃圾game

唔好棄game住
放咗個ac畀d蝗先

班大陸人一聽到就即刻吿狀

有反應呀
你睇返
成型o撚左咀呀

點撚樣冒犯社會群體呀又
自己拿屎上身

抵制暴雪所有作品啦

垃圾遊戲公司仆街啦

支持左成二十年，差唔多所有遊戲都有課金/買。
今日 uninstall 晒所有遊戲，以後唔會再支持暴雪。

垃圾廠垃圾game dllm

佢暫時最搵錢應該係魔獸世界重製版 美服啲ser爆晒咁濟 有無辦法搞到佢

Reddit D人都話罷玩暴雪 應該molamola

魔獸45 年代玩家， SC2, D3, HOTS, HS, OW 都有既玩家表示乜撚柒都Del 撚哂佢

offends a portion or group of the public喎
屌，offend得過你叫我玩手機Diablo？

damages Blizzard image喎
傷得過你話you guys have phones right？

PTT都係,
港台公會都有人響應

同你一樣
我已經刪晒所有GAME

而家佢地就真係damage緊自己image喇

冇問題
佢已嬴咗全香港人榮耀

仆街 !

暴雪....咁Taiwan No.1呢

cls

痴撚線 暴雪

垃圾驚公司 不了

可唔可以講吓暴雪近年同未來會有咩game？包括旗下／支援／子公司等等

[緊急] 今晚7點Twitch要人 全世界同我入嚟

7點洗頻：SwiftRage FIGHT FOR FREEDOM SwiftRage STAND WITH HONG KONG

效果圖：

獸人永不為奴

有幾多電莖師有關注時事

Tui

漏左之前航空同埋服裝時裝業啊

講得就預左啦，而家幫手宣傳更加多謝晒，
邊有人全職玩呢隻垃圾game搵錢

原本都有挽爐石，見到即刻del game，垃圾公司

易先生開實況 講到喊

由測試玩到而家，頭幾百名都話上過幾次， 好鍾意睇shy 同埋聰哥。之前大陸改卡我都嬲嬲地, 依家真係del得。

推 全球都要跪中國？
咁撚大件事

Call of Duty Modern Warfare

有data base會send番共暴 大家有既都一齊del 比佢知今次玩撚完

有game 公司幫拖，PR

可唔可以講下佢實況點講?

看看這支影片「《易先生》ˇ我與我的鬥陣生涯 願意來聽我說故事嗎」

佢係請講遊戲(鬥陣特攻)啲野
佢一開始喺度睇一段玩家做既影片(嗰條片做得好好，有玩過隻game既人會感動)
所以幾種原因下搞到佢喊左
佢對隻過氣game真係不離不棄
結果暴雪咁對佢 好仆街

屌 岩岩一打開fb見到

其實兩個主播都冇特別講咩，拍下手都唔得

有冇選手contact and 贏金紀錄，should 眾籌番d 獎金比佢

有冇得搞個cosplay 日？

推 屌暴雪老母

暴雪真係弱智既
國服有撚人玩咩

Report同負評佢d app
屌撚死佢老母

Twitter啲人屌到飛起

繼續推上twitter

仲可以去美股short 鳩atvi

再見了COD

點解一間整得出SC2自由之翼劇情嘅公司反而會做出咗自由之翼故事入邊嘅暴君先做得出嘅行為
真係可以再見Blizzard

比條LINK黎.......

爐石單野係reddit燒得仲勁過nba

收到

今次到reddit助攻

tweet左

尋日係bz forum 開左個post屌共雪
今日就俾佢刪左post同ban左我ac 14日冇得login
其他係forum上面有份開過post屌既都俾人刪哂
睇黎共雪今次真係決心奶共